無帶鎮匙

我屌

鎮乜柒？

鎖

打錯字係唔係唔撚比

樓豬屋企原來大到係一個鎮, 配服

係殺利呀食緊嘢

唔去了